ポテパンキャンプので取り組んだ課題
課題１
・開発環境のセットアップ

https://ayapotepan.herokuapp.com/potepan/index.html

課題２
・商品詳細ページのテンプレート（potepan/sample/single_product.html.erb）を参考にして、商品詳細ページを実装してください。

・商品のモデル名は Spree::Product です。

・実装するパス は /potepan/products としてください。

・ルーティングの定義には適切に namespace を利用してください。

・app/views/layouts/application.html.erb を使用して、ヘッダーの共通化を行ってください。

https://ayapotepan.herokuapp.com/potepan/products/1

課題３
・カテゴリーページのテンプレート（potepan/sample/product_grid_left_sidebar.html.erb）に選択したカテゴリーの商品が一覧で表示されるようにしてください。

・カテゴリー引数は taxonomies の id を取るように実装してください

・実際のパスは /potepan/categories/:taxon_id/ となります。

https://ayapotepan.herokuapp.com/potepan/categories/1
